是靚晚 翠玉瓜肉碎蒸水強

氣炸呢？

太多肉碎

都要食清D

有肉，不清

今晚做健康師

Feed me

唔係加工肉有咩問題

有肉都很清

是,有得痾屎屎了

沒有氣炸，差評

今日健康
95/100

是,健康師

得閒都要健康吓

唔食依啲..
我要食炸雞

爆瘡啦
唔食啦

印仔變了

氣炸翠玉瓜氣炸肉碎蒸氣炸水蛋

今晚沒氣炸 又冇油炸

米癲拉

你點蒸的
啲料正路喺底

蒸完水蛋之後鋪上去

米炸拉

好清淡
健康人生

唔氣炸強？